{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017781",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 아스라"
    },
    "text": "江陵アスラという江陵駅の近くに位置するモーテルです。アスラは清潔で快適な客室で構成されています。周辺には食堂、美味しい店、観光地など様々な施設があり、江陵旅行に行ったり出張で泊まるところを探す方に良い選択肢です。江陵駅から近くて交通が便利で、コスパも最高です。全客室は禁煙区域であり、案内支援言語では韓国語が提供されます。客室数は計29室で、KTX江陵駅が近くにありアクセスが容易です。清掃要請の際は連泊利用時は必須です。喫煙は禁止されており、喫煙が摘発された場合は洗濯費用を10万ウォン賦課します。駐車は1客室に1台の車両のみ可能で、ホテルの利用規定を遵守する必要があります。全客室の写真が登録されているわけではないので、写真と違う客室を受け取ることができます。未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室可能です。現地訪問時に割引特典も受けられます。コスパが良く、きれいなモーテルで駐車場も広くて便利です。何よりきれいで衛生的で、社長も親切です。一部の部屋は温水施設の問題がありますが、価格帯を考慮しても満足できる場所です。だいたいこの宿は平均的なクオリティの宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵アスラはどのような施設ですか？",
            "answer": "江陵アスラは清潔で快適な客室があり、周辺には食堂や観光地など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "江陵アスラの周辺には食堂や美味しい店、観光地など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "江陵アスラは江陵駅から近くて交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "江陵アスラの客室は清潔で快適です。禁煙区域であり、韓国語での案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラはどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "江陵アスラは計29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラでは喫煙できますか？",
            "answer": "江陵アスラでは喫煙は禁止されています。喫煙が摘発された場合は洗濯費用を10万ウォン賦課します。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "江陵アスラの駐車場は1客室に1台の車両のみ利用できます。ホテルの利用規定を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラの写真と客室が異なることはありますか？",
            "answer": "江陵アスラでは全客室の写真が登録されているわけではないので、写真と違う客室を受け取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は江陵アスラを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ江陵アスラを利用できます。男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "江陵アスラの特典や割引はありますか？",
            "answer": "江陵アスラの現地訪問時に割引特典が受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 425
    }
}